隊埋去就收錢/換車

成日見D人係 fb D車 cam post 見到呢D留言
究竟應該要點隊先有得收錢?
點先有得換車?

好似係, 例如人地cut雙白, 你隊埋去

隔幾個工作天, 銀行會call你, 問你拎acc#過數比你, 如果你渣開honda, honda香港會打比你問你想換邊款車

我上次係Toyota HQ, 有條PR dept既女打黎, 要講英文
之後3個星期左右拎新車

獎金獵人

一個禮拜換一次車不是夢

唔怕煩既話 換埋樓都仲得

唔好亂教人啦
始終都係要安全為上
你唔知佢會唔會同你玩大佢請大狀
到時偷雞唔到
真係輸就出事

有撚車咩嗰班撚屌